{"Kate":"凱特","Kamisato Ayaka":"神里綾華","Jean":"琴","Traveler":"旅行者","Lisa":"麗莎","Barbara":"芭芭拉","Kaeya":"凱亞","Diluc":"迪盧克","Razor":"雷澤","Amber":"安柏","Venti":"溫迪","Xiangling":"香菱","Beidou":"北斗","Xingqiu":"行秋","Xiao":"魈","Ningguang":"凝光","Klee":"可莉","Zhongli":"鍾離","Fischl":"菲謝爾","Bennett":"班尼特","Tartaglia":"達達利亞","Noelle":"諾艾爾","Qiqi":"七七","Chongyun":"重雲","Ganyu":"甘雨","Albedo":"阿貝多","Diona":"迪奧娜","Mona":"莫娜","Keqing":"刻晴","Sucrose":"砂糖","Xinyan":"辛焱","Rosaria":"蘿莎莉亞","Hu Tao":"胡桃","Kaedehara Kazuha":"楓原萬葉","Yanfei":"煙緋","Yoimiya":"宵宮","Thoma":"托馬","Eula":"優菈","Raiden Shogun":"雷電將軍","Sayu":"早柚","Sangonomiya Kokomi":"珊瑚宮心海","Gorou":"五郎","Kujou Sara":"九條裟羅","Arataki Itto":"荒瀧一斗","Yae Miko":"八重神子","Shikanoin Heizou":"鹿野院平藏","Yelan":"夜蘭","Kirara":"綺良良","Aloy":"亞蘿伊","Shenhe":"申鶴","Yun Jin":"雲堇","Kuki Shinobu":"久岐忍","Kamisato Ayato":"神里綾人","Collei":"柯萊","Dori":"多莉","Tighnari":"提納里","Nilou":"妮露","Cyno":"賽諾","Candace":"坎蒂絲","Nahida":"納西妲","Layla":"萊依拉","Wanderer":"流浪者","Faruzan":"琺露珊","Yaoyao":"瑤瑤","Alhaitham":"艾爾海森","Dehya":"迪希雅","Mika":"米卡","Kaveh":"卡維","Baizhu":"白朮","Lynette":"琳妮特","Lyney":"林尼","Freminet":"菲米尼","Wriothesley":"萊歐斯利","Neuvillette":"那維萊特","Charlotte":"夏洛蒂","Furina":"芙寧娜","Chevreuse":"夏沃蕾","Navia":"娜維婭","Gaming":"嘉明","Xianyun":"閒雲","Chiori":"千織","Sigewinne":"希格雯","Arlecchino":"阿蕾奇諾","Sethos":"賽索斯","Clorinde":"克洛琳德","Emilie":"艾梅莉埃","Kachina":"卡齊娜","Kinich":"基尼奇","Mualani":"瑪拉妮","Xilonen":"希諾寧","Chasca":"恰斯卡","Ororon":"歐洛倫","Mavuika":"瑪薇卡","Citlali":"茜特菈莉","Lan Yan":"藍硯","Yumemizuki Mizuki":"夢見月瑞希","Iansan":"伊安珊","Varesa":"瓦雷莎","Escoffier":"愛可菲","Ifa":"伊法","Skirk":"絲柯克","Dahlia":"塔利雅","Ineffa":"伊涅芙","Manekin":"奇偶·男性","Manekina":"奇偶·女性","Lauma":"菈烏瑪","Flins":"菲林斯","Aino":"愛諾","Nefer":"奈芙爾","Mavuika (Trial)":"瑪薇卡（試用）","Hu Tao (Trial)":"胡桃(試用)","Naked Model #1":"裸模1号","Naked Man":"裸男","Akuliya":"阿葵麗雅","Yaoyao (Trial)":"瑤瑤(測試)","Shiro Maiden":"白盒少女","Greatsword Maiden":"大劍少女","Lance Warrioress":"长枪成女","Rx White-Box":"Rx白盒","Female Lead New Normal Attack":"女主新普攻","Male Lead New Normal Attack":"男主新普攻","UGC (Official Male)":"UGC (正式男性)","UGC (Official Female)":"UGC (正式女性)","Dull Blade":"無鋒劍","Silver Sword":"銀劍","Cool Steel":"冷刃","Harbinger of Dawn":"黎明神劍","Traveler's Handy Sword":"旅行劍","Dark Iron Sword":"暗鐵劍","Fillet Blade":"吃虎魚刀","Skyrider Sword":"飛天御劍","Favonius Sword":"西風劍","The Flute":"笛劍","Sacrificial Sword":"祭禮劍","Royal Longsword":"宗室長劍","Lion's Roar":"匣裡龍吟","Prototype Rancour":"試作斬岩","Iron Sting":"鐵蜂刺","Blackcliff Longsword":"黑岩長劍","The Black Sword":"黑劍","The Alley Flash":"暗巷閃光","Sword of Descension":"降臨之劍","Festering Desire":"腐殖之劍","Amenoma Kageuchi":"天目影打刀","Cinnabar Spindle":"辰砂之紡錘","Kagotsurube Isshin":"籠釣瓶一心","Sapwood Blade":"原木刀","Xiphos' Moonlight":"西福斯的月光","Prized Isshin Blade":"「一心傳」名刀","Toukabou Shigure":"東花坊時雨","Wolf-Fang":"狼牙","Finale of the Deep":"海淵終曲","Fleuve Cendre Ferryman":"灰河渡手","The Dockhand's Assistant":"船塢長劍","Sword of Narzissenkreuz":"水仙十字之劍","Sturdy Bone":"彌堅骨","Flute of Ezpitzal":"息燧之笛","Calamity of Eshu":"厄水之禍","Serenity's Call":"謐音吹哨","Moonweaver's Dawn":"織月者的曙色","Aquila Favonia":"風鷹劍","Skyward Blade":"天空之刃","Freedom-Sworn":"蒼古自由之誓","Summit Shaper":"斫峰之刃","Primordial Jade Cutter":"磐岩結綠","Mistsplitter Reforged":"霧切之回光","Haran Geppaku Futsu":"波亂月白經津","Key of Khaj-Nisut":"聖顯之鑰","Light of Foliar Incision":"裁葉萃光","Splendor of Tranquil Waters":"靜水流湧之輝","Uraku Misugiri":"有樂御簾切","Absolution":"赦罪","Peak Patrol Song":"岩峰巡歌","Azurelight":"蒼耀","Waster Greatsword":"訓練大劍","Old Merc's Pal":"傭兵重劍","Ferrous Shadow":"鐵影闊劍","Bloodtainted Greatsword":"沐浴龍血的劍","White Iron Greatsword":"白鐵大劍","Quartz":"石英大劍","Debate Club":"以理服人","Skyrider Greatsword":"飛天大御劍","Favonius Greatsword":"西風大劍","The Bell":"鐘劍","Sacrificial Greatsword":"祭禮大劍","Royal Greatsword":"宗室大劍","Rainslasher":"雨裁","Prototype Archaic":"試作古華","Whiteblind":"白影劍","Blackcliff Slasher":"黑岩斬刀","Serpent Spine":"螭骨劍","Lithic Blade":"千岩古劍","Snow-Tombed Starsilver":"雪葬的星銀","Luxurious Sea-Lord":"銜珠海皇","Katsuragikiri Nagamasa":"桂木斬長正","Makhaira Aquamarine":"瑪海菈的水色","Akuoumaru":"惡王丸","Forest Regalia":"森林王器","Mailed Flower":"飾鐵之花","Talking Stick":"聊聊棒","Tidal Shadow":"浪影闊劍","\"Ultimate Overlord's Mega Magic Sword\"":"「究極霸王超級魔劍」","Portable Power Saw":"便攜動力鋸","Fruitful Hook":"碩果鉤","Earth Shaker":"撼地者","Flame-Forged Insight":"拾慧鑄熔","Master Key":"萬能鑰匙","Skyward Pride":"天空之傲","Wolf's Gravestone":"狼的末路","Song of Broken Pines":"松籟響起之時","The Unforged":"無工之劍","Redhorn Stonethresher":"赤角石潰杵","Beacon of the Reed Sea":"葦海信標","Verdict":"裁斷","Fang of the Mountain King":"山王長牙","A Thousand Blazing Suns":"焚曜千陽","Beginner's Protector":"新手長槍","Iron Point":"鐵尖槍","White Tassel":"白纓槍","Halberd":"鉞矛","Black Tassel":"黑纓槍","The Flagstaff":"「旗桿」","Dragon's Bane":"匣裡滅辰","Prototype Starglitter":"試作星鐮","Crescent Pike":"流月針","Blackcliff Pole":"黑岩刺槍","Deathmatch":"決鬥之槍","Lithic Spear":"千岩長槍","Favonius Lance":"西風長槍","Royal Spear":"宗室獵槍","Dragonspine Spear":"龍脊長槍","Kitain Cross Spear":"喜多院十文字","\"The Catch\"":"「漁獲」","Wavebreaker's Fin":"斷浪長鰭","Moonpiercer":"貫月矢","Missive Windspear":"風信之鋒","Ballad of the Fjords":"峽灣長歌","Rightful Reward":"公義的酬報","Dialogues of the Desert Sages":"沙中偉賢的對答","Prospector's Drill":"勘探鑽機","Mountain-Bracing Bolt":"鎮山之釘","Footprint of the Rainbow":"虹的行跡","Tamayuratei no Ohanashi":"且住亭御咄","Prospector's Shovel":"掘金之鍬","Sacrificer's Staff":"聖祭者的輝杖","Staff of Homa":"護摩之杖","Skyward Spine":"天空之脊","Vortex Vanquisher":"貫虹之槊","Primordial Jade Winged-Spear":"和璞鳶","Calamity Queller":"息災","Engulfing Lightning":"薙草之稻光","Staff of the Scarlet Sands":"赤沙之杖","Crimson Moon's Semblance":"赤月之形","Lumidouce Elegy":"柔燈輓歌","Symphonist of Scents":"香韻奏者","Fractured Halo":"支離輪光","Bloodsoaked Ruins":"血染荒城","Apprentice's Notes":"學徒筆記","Pocket Grimoire":"口袋魔導書","Magic Guide":"魔導緒論","Thrilling Tales of Dragon Slayers":"討龍英傑譚","Otherworldly Story":"異世界行記","Emerald Orb":"翡玉法球","Twin Nephrite":"甲級寶玨","Amber Bead":"琥珀玥","Favonius Codex":"西風秘典","The Widsith":"流浪樂章","Sacrificial Fragments":"祭禮殘章","Royal Grimoire":"宗室秘法錄","Solar Pearl":"匣裡日月","Prototype Amber":"試作金珀","Mappa Mare":"萬國諸海圖譜","Blackcliff Agate":"黑岩緋玉","Eye of Perception":"昭心","Wine and Song":"暗巷的酒與詩","Frostbearer":"忍冬之果","Dodoco Tales":"嘟嘟可故事集","Hakushin Ring":"白辰之環","Oathsworn Eye":"證誓之明瞳","Wandering Evenstar":"流浪的晚星","Fruit of Fulfillment":"盈滿之實","Sacrificial Jade":"遺祀玉瓏","Flowing Purity":"純水流華","Ballad of the Boundless Blue":"無垠蔚藍之歌","Ash-Graven Drinking Horn":"蒼紋角杯","Waveriding Whirl":"乘浪的迴旋","Ring of Yaxche":"木棉之環","Etherlight Spindlelute":"天光的紡琴","Blackmarrow Lantern":"烏髓孑燈","Dawning Frost":"霜辰","Skyward Atlas":"天空之卷","Lost Prayer to the Sacred Winds":"四風原典","Memory of Dust":"塵世之鎖","Jadefall's Splendor":"碧落之瓏","Everlasting Moonglow":"不滅月華","Kagura's Verity":"神樂之真意","A Thousand Floating Dreams":"千夜浮夢","Tulaytullah's Remembrance":"圖萊杜拉的回憶","Cashflow Supervision":"金流監督","Tome of the Eternal Flow":"萬世流湧大典","Crane's Echoing Call":"鶴鳴餘音","Surf's Up":"衝浪時光","Starcaller's Watch":"祭星者之望","Sunny Morning Sleep-In":"寢正月初晴","Vivid Notions":"溢彩心念","Nightweaver's Looking Glass":"紡夜天鏡","Reliquary of Truth":"真語秘匣","Hunter's Bow":"獵弓","Seasoned Hunter's Bow":"歷練的獵弓","Raven Bow":"鴉羽弓","Sharpshooter's Oath":"神射手之誓","Recurve Bow":"反曲弓","Slingshot":"彈弓","Messenger":"信使","Ebony Bow":"黑檀弓","Favonius Warbow":"西風獵弓","The Stringless":"絕弦","Sacrificial Bow":"祭禮弓","Royal Bow":"宗室長弓","Rust":"弓藏","Prototype Crescent":"試作澹月","Compound Bow":"鋼輪弓","Blackcliff Warbow":"黑岩戰弓","The Viridescent Hunt":"蒼翠獵弓","Alley Hunter":"暗巷獵手","Fading Twilight":"落霞","Mitternachts Waltz":"幽夜華爾滋","Windblume Ode":"風花之頌","Hamayumi":"破魔之弓","Predator":"掠食者","Mouun's Moon":"曚雲之月","King's Squire":"王下近侍","End of the Line":"竭澤","Ibis Piercer":"䴉穿之喙","Scion of the Blazing Sun":"烈陽之嗣","Song of Stillness":"靜謐之曲","Cloudforged":"築雲","Range Gauge":"測距規","Flower-Wreathed Feathers":"綴花之翎","Chain Breaker":"碎鏈","Sequence of Solitude":"冷寂迸音","Snare Hook":"羅網勾針","Skyward Harp":"天空之翼","Amos' Bow":"阿莫斯之弓","Elegy for the End":"終末嗟嘆之詩","Polar Star":"冬極白星","Aqua Simulacra":"若水","Thundering Pulse":"飛雷之弦振","Hunter's Path":"獵人之徑","The First Great Magic":"最初的大魔術","Silvershower Heartstrings":"白雨心弦","Astral Vulture's Crimson Plumage":"星鷲赤羽","Adventurer":"冒險家","Lucky Dog":"幸運兒","Traveling Doctor":"遊醫","Resolution of Sojourner":"行者之心","Tiny Miracle":"奇蹟","Berserker":"戰狂","Instructor":"教官","The Exile":"流放者","Defender's Will":"守護之心","Brave Heart":"勇士之心","Martial Artist":"武人","Gambler":"賭徒","Scholar":"學士","Prayers for Illumination":"祭火之人","Prayers for Destiny":"祭水之人","Prayers for Wisdom":"祭雷之人","Prayers to Springtime":"祭冰之人","Blizzard Strayer":"冰風迷途的勇士","Thundersoother":"平息鳴雷的尊者","Lavawalker":"渡過烈火的賢人","Maiden Beloved":"被憐愛的少女","Gladiator's Finale":"角鬥士的終幕禮","Viridescent Venerer":"翠綠之影","Wanderer's Troupe":"流浪大地的樂團","Thundering Fury":"如雷的盛怒","Crimson Witch of Flames":"熾烈的炎之魔女","Noblesse Oblige":"昔日宗室之儀","Bloodstained Chivalry":"染血的騎士道","Archaic Petra":"悠古的磐岩","Retracing Bolide":"逆飛的流星","Heart of Depth":"沉淪之心","Tenacity of the Millelith":"千岩牢固","Pale Flame":"蒼白之火","Shimenawa's Reminiscence":"追憶之注連","Emblem of Severed Fate":"絕緣之旗印","Husk of Opulent Dreams":"華館夢醒形骸記","Ocean-Hued Clam":"海染硨磲","Vermillion Hereafter":"辰砂往生錄","Echoes of an Offering":"來歆餘響","Deepwood Memories":"深林的記憶","Gilded Dreams":"飾金之夢","Desert Pavilion Chronicle":"沙上樓閣史話","Flower of Paradise Lost":"樂園遺落之花","Nymph's Dream":"水仙之夢","Vourukasha's Glow":"花海甘露之光","Marechaussee Hunter":"逐影獵人","Golden Troupe":"黃金劇團","Song of Days Past":"昔時之歌","Nighttime Whispers in the Echoing Woods":"回聲之林夜話","Fragment of Harmonic Whimsy":"諧律異想斷章","Unfinished Reverie":"未竟的遐思","Scroll of the Hero of Cinder City":"燼城勇者繪卷","Obsidian Codex":"黑曜秘典","Long Night's Oath":"長夜之誓","Finale of the Deep Galleries":"深廊終曲","Night of the Sky's Unveiling":"穹境示現之夜","Silken Moon's Serenade":"紡月的夜歌","Mystic Enhancement Ore":"精鍛用魔礦","Fine Enhancement Ore":"精鍛用良礦","Enhancement Ore":"精鍛用雜礦","Mora":"摩拉","Hero's Wit":"大英雄的經驗","Adventurer's Experience":"冒險家的經驗","Wanderer's Advice":"流浪者的經驗","Crown of Insight":"智識之冕","Fetters of the Dandelion Gladiator":"獅牙鬥士的枷鎖","Chaos Device":"混沌裝置","Divining Scroll":"導能繪卷","Chains of the Dandelion Gladiator":"獅牙鬥士的鐵鍊","Chaos Circuit":"混沌迴路","Sealed Scroll":"封魔繪卷","Shackles of the Dandelion Gladiator":"獅牙鬥士的鐐銬","Chaos Core":"「混沌爐心」","Forbidden Curse Scroll":"禁咒繪卷","Dream of the Dandelion Gladiator":"獅牙鬥士的理想","Tile of Decarabian's Tower":"高塔孤王的破瓦","Heavy Horn":"沉重號角","Firm Arrowhead":"牢固的箭鏃","Debris of Decarabian's City":"高塔孤王的殘垣","Black Bronze Horn":"黑銅號角","Sharp Arrowhead":"銳利的箭鏃","Fragment of Decarabian's Epic":"高塔孤王的斷片","Black Crystal Horn":"黑晶號角","Weathered Arrowhead":"歷戰的箭鏃","Scattered Piece of Decarabian's Dream":"高塔孤王的碎夢","Slime Condensate":"史萊姆凝液","Slime Secretions":"史萊姆清","Slime Concentrate":"史萊姆原漿","Boreal Wolf's Milk Tooth":"凜風奔狼的始齔","Dead Ley Line Branch":"地脈的舊枝","Boreal Wolf's Cracked Tooth":"凜風奔狼的裂齒","Dead Ley Line Leaves":"地脈的枯葉","Boreal Wolf's Broken Fang":"凜風奔狼的斷牙","Boreal Wolf's Nostalgia":"凜風奔狼的懷鄉","Grain of Aerosiderite":"漆黑隕鐵的一粒","Fragile Bone Shard":"脆弱的骨片","Damaged Mask":"破損的面具","Piece of Aerosiderite":"漆黑隕鐵的一片","Sturdy Bone Shard":"結實的骨片","Stained Mask":"汙穢的面具","Bit of Aerosiderite":"漆黑隕鐵的一角","Fossilized Bone Shard":"石化的骨片","Ominous Mask":"不祥的面具","Chunk of Aerosiderite":"漆黑隕鐵的一塊","Mist Veiled Lead Elixir":"霧海雲間的鉛丹","Mist Grass Pollen":"霧虛花粉","Treasure Hoarder Insignia":"尋寶鴉印","Mist Veiled Mercury Elixir":"霧海雲間的汞丹","Mist Grass":"霧虛草囊","Silver Raven Insignia":"藏銀鴉印","Mist Veiled Gold Elixir":"霧海雲間的金丹","Mist Grass Wick":"霧虛燈芯","Golden Raven Insignia":"攫金鴉印","Mist Veiled Primo Elixir":"霧海雲間的轉還","Luminous Sands from Guyun":"孤雲寒林的光砂","Hunter's Sacrificial Knife":"獵兵祭刀","Recruit's Insignia":"新兵的徽記","Lustrous Stone from Guyun":"孤雲寒林的輝岩","Agent's Sacrificial Knife":"特工祭刀","Sergeant's Insignia":"士官的徽記","Relic from Guyun":"孤雲寒林的聖骸","Inspector's Sacrificial Knife":"督察長祭刀","Lieutenant's Insignia":"尉官的徽記","Divine Body from Guyun":"孤雲寒林的神體","Whopperflower Nectar":"騙騙花蜜","Shimmering Nectar":"微光花蜜","Energy Nectar":"原素花蜜","Prithiva Topaz Sliver":"堅牢黃玉碎屑","Cecilia":"塞西莉亞花","Prithiva Topaz Fragment":"堅牢黃玉斷片","Basalt Pillar":"玄岩之塔","Prithiva Topaz Chunk":"堅牢黃玉塊","Prithiva Topaz Gemstone":"堅牢黃玉","Teachings of Ballad":"「詩文」的教導","Guide to Ballad":"「詩文」的指引","Philosophies of Ballad":"「詩文」的哲學","Tusk of Monoceros Caeli":"吞天之鯨·隻角","Agnidus Agate Sliver":"燃願瑪瑙碎屑","Small Lamp Grass":"小燈草","Agnidus Agate Fragment":"燃願瑪瑙斷片","Everflame Seed":"常燃火種","Agnidus Agate Chunk":"燃願瑪瑙塊","Agnidus Agate Gemstone":"燃願瑪瑙","Teachings of Freedom":"「自由」的教導","Guide to Freedom":"「自由」的指引","Philosophies of Freedom":"「自由」的哲學","Dvalin's Sigh":"風龍吐息","Varunada Lazurite Sliver":"滌淨青金碎屑","Philanemo Mushroom":"慕風蘑菇","Varunada Lazurite Fragment":"滌淨青金斷片","Cleansing Heart":"淨水之心","Varunada Lazurite Chunk":"滌淨青金塊","Varunada Lazurite Gemstone":"滌淨青金","Ring of Boreas":"北風之環","Vajrada Amethyst Sliver":"最勝紫晶碎屑","Noctilucous Jade":"夜泊石","Vajrada Amethyst Fragment":"最勝紫晶斷片","Lightning Prism":"雷光稜鏡","Vajrada Amethyst Chunk":"最勝紫晶塊","Vajrada Amethyst Gemstone":"最勝紫晶","Teachings of Gold":"「黃金」的教導","Guide to Gold":"「黃金」的指引","Philosophies of Gold":"「黃金」的哲學","Windwheel Aster":"風車菊","Teachings of Resistance":"「抗爭」的教導","Guide to Resistance":"「抗爭」的指引","Philosophies of Resistance":"「抗爭」的哲學","Dvalin's Plume":"東風之翎","Shivada Jade Sliver":"哀敘冰玉碎屑","Cor Lapis":"石珀","Shivada Jade Fragment":"哀敘冰玉斷片","Hoarfrost Core":"極寒之核","Shivada Jade Chunk":"哀敘冰玉塊","Shivada Jade Gemstone":"哀敘冰玉","Teachings of Diligence":"「勤勞」的教導","Guide to Diligence":"「勤勞」的指引","Philosophies of Diligence":"「勤勞」的哲學","Calla Lily":"嘟嘟蓮","Shard of a Foul Legacy":"魔王之刃·殘片","Spirit Locket of Boreas":"北風的魂匣","Vayuda Turquoise Sliver":"自在松石碎屑","Dandelion Seed":"蒲公英籽","Vayuda Turquoise Fragment":"自在松石斷片","Hurricane Seed":"颶風之種","Vayuda Turquoise Chunk":"自在松石塊","Vayuda Turquoise Gemstone":"自在松石","Teachings of Prosperity":"「繁榮」的教導","Guide to Prosperity":"「繁榮」的指引","Philosophies of Prosperity":"「繁榮」的哲學","Valberry":"落落莓","Dvalin's Claw":"東風之爪","Glaze Lily":"琉璃百合","Violetgrass":"琉璃袋","Tail of Boreas":"北風之尾","Wolfhook":"鉤鉤果","Starconch":"星螺","Brilliant Diamond Sliver":"璀璨原鑽碎屑","Brilliant Diamond Fragment":"璀璨原鑽斷片","Brilliant Diamond Chunk":"璀璨原鑽塊","Brilliant Diamond Gemstone":"璀璨原鑽","Jueyun Chili":"絕雲椒椒","Silk Flower":"霓裳花","Qingxin":"清心","Shadow of the Warrior":"武煉之魂·孤影","Juvenile Jade":"未熟之玉","Bloodjade Branch":"血玉之枝","Crystalline Bloom":"晶凝之華","Dragon Lord's Crown":"龍王之冕","Sea Ganoderma":"海靈芝","Marionette Core":"魔偶機心","Gilded Scale":"鎏金之鱗","Coral Branch of a Distant Sea":"遠海夷地的瑚枝","Jeweled Branch of a Distant Sea":"遠海夷地的玉枝","Jade Branch of a Distant Sea":"遠海夷地的瓊枝","Narukami's Wisdom":"鳴神御靈的明惠","Narukami's Joy":"鳴神御靈的歡喜","Narukami's Affection":"鳴神御靈的親愛","Narukami's Valor":"鳴神御靈的勇武","Mask of the Wicked Lieutenant":"今昔劇畫之惡尉","Mask of the Tiger's Bite":"今昔劇畫之虎齧","Mask of the One-Horned":"今昔劇畫之一角","Mask of the Kijin":"今昔劇畫之鬼人","Teachings of Transience":"「浮世」的教導","Guide to Transience":"「浮世」的指引","Philosophies of Transience":"「浮世」的哲學","Teachings of Elegance":"「風雅」的教導","Guide to Elegance":"「風雅」的指引","Philosophies of Elegance":"「風雅」的哲學","Teachings of Light":"「天光」的教導","Guide to Light":"「天光」的指引","Philosophies of Light":"「天光」的哲學","Perpetual Heart":"恒常機關之心","Smoldering Pearl":"陰燃之珠","Old Handguard":"破舊的刀鐔","Kageuchi Handguard":"影打刀鐔","Famed Handguard":"名刀鐔","Chaos Gear":"混沌機關","Chaos Axis":"混沌樞紐","Chaos Oculus":"混沌真眼","Dismal Prism":"黯淡稜鏡","Crystal Prism":"水晶稜鏡","Polarizing Prism":"偏光稜鏡","Sakura Bloom":"緋櫻繡球","Crystal Marrow":"晶化骨髓","Dendrobium":"血斛","Naku Weed":"鳴草","Amakumo Fruit":"天雲草實","Storm Beads":"雷霆數珠","Molten Moment":"熔毀之刻","Ashen Heart":"灰燼之心","Spectral Husk":"浮游乾核","Spectral Heart":"浮游幽核","Spectral Nucleus":"浮游晶化核","Sango Pearl":"珊瑚真珠","Dew of Repudiation":"排異之露","Hellfire Butterfly":"獄火之蝶","Concealed Claw":"隱獸指爪","Concealed Unguis":"隱獸利爪","Concealed Talon":"隱獸鬼爪","Fluorescent Fungus":"幽燈蕈","Onikabuto":"鬼兜蟲","Riftborn Regalia":"獸境王器","Dragonheir's False Fin":"龍嗣偽鰭","The Meaning of Aeons":"萬劫之真意","Mudra of the Malefic General":"凶將之手眼","Gloomy Statuette":"晦暗刻像","Dark Statuette":"夤夜刻像","Deathly Statuette":"幽邃刻像","Tears of the Calamitous God":"禍神之禊淚","Runic Fang":"符紋之齒","Teachings of Admonition":"「諍言」的教導","Guide to Admonition":"「諍言」的指引","Philosophies of Admonition":"「諍言」的哲學","Teachings of Ingenuity":"「巧思」的教導","Guide to Ingenuity":"「巧思」的指引","Philosophies of Ingenuity":"「巧思」的哲學","Teachings of Praxis":"「篤行」的教導","Guide to Praxis":"「篤行」的指引","Philosophies of Praxis":"「篤行」的哲學","Nagadus Emerald Sliver":"生長碧翡碎屑","Nagadus Emerald Fragment":"生長碧翡斷片","Nagadus Emerald Chunk":"生長碧翡塊","Nagadus Emerald Gemstone":"生長碧翡","Majestic Hooked Beak":"蕈王鉤喙","Nilotpala Lotus":"月蓮","Kalpalata Lotus":"劫波蓮","Fungal Spores":"蕈獸孢子","Luminescent Pollen":"螢光孢粉","Crystalline Cyst Dust":"孢囊晶塵","Rukkhashava Mushrooms":"樹王聖體菇","Echo of Scorching Might":"烈日威權的殘響","Remnant Glow of Scorching Might":"烈日威權的餘光","Dream of Scorching Might":"烈日威權的夢想","Olden Days of Scorching Might":"烈日威權的舊日","Inactivated Fungal Nucleus":"失活菌核","Dormant Fungal Nucleus":"休眠菌核","Robust Fungal Nucleus":"茁壯菌核","Faded Red Satin":"褪色紅綢","Trimmed Red Silk":"鑲邊紅綢","Rich Red Brocade":"織金紅綢","Copper Talisman of the Forest Dew":"謐林涓露的銅符","Iron Talisman of the Forest Dew":"謐林涓露的鐵符","Silver Talisman of the Forest Dew":"謐林涓露的銀符","Golden Talisman of the Forest Dew":"謐林涓露的金符","Chaos Storage":"混沌容器","Chaos Module":"混沌模組","Chaos Bolt":"混沌錨栓","Oasis Garden's Reminiscence":"綠洲花園的追憶","Oasis Garden's Kindness":"綠洲花園的恩惠","Oasis Garden's Mourning":"綠洲花園的哀思","Oasis Garden's Truth":"綠洲花園的真諦","Thunderclap Fruitcore":"藏雷野實","Scarab":"聖金蟲","Light Guiding Tetrahedron":"導光四面體","Damaged Prism":"破缺稜晶","Turbid Prism":"混濁稜晶","Radiant Prism":"輝光稜晶","Perpetual Caliber":"永續機芯","Padisarah":"帕蒂沙蘭","Quelled Creeper":"滅諍草蔓","Puppet Strings":"傀儡的懸絲","Mirror of Mushin":"無心的淵鏡","Traveler (Electro)":"旅行者 (雷元素)","Traveler (Anemo)":"旅行者 (風元素)","Traveler (Geo)":"旅行者 (岩元素)","Traveler (Dendro)":"旅行者 (草)"}